# Нейл Фьоре - Легкий способ перестать откладывать дела на потом

[[Основные идеи]]
[[Психологический механизм прокрастинации]]
[[Ведите записи]]
[[Пять ступеней прокрастинации и состояния беспокойства]]
[[Измените модели]]
[[Типичные блокаторы действия]]
[[Учитесь вовремя начинать]]
[[Если вы начальник прокрастинаторов]]

#ЛегкоНеПрокрастинировать